2018 Cuhk Master討論

有冇巴絲報左
有Offer未
我報左RMCE
仲未有消息

報左itm
2nd round
無消息

已報nursing pre-reg master，等緊月尾in

仲有冇人啊

anyone for speech therapy?

有冇人報左醫學院既taught master?

有無人聽日去cu business school個info section

我去星期一OBG果個

rmce是甚麼來

應該係Reproductive Medicine and Clinical Embryology

樓G好厲害

其實唔交referee 有冇問題

好大機會會收皮

唔好玩我啦
我係small potato

佢地會打來叫你交

佢地就係打左蒞，諗緊好唔好無視佢

咁一定GG

你冇referee咩？

你又知嘅？
師兄？

13年已經讀完